Los 36 actores de cine más guapos y sensuales de toda la historia

 
 La belleza es subjetiva y de eso no hay duda. Nunca imaginamos el concepto de belleza que fue predecesor al de ahora o lo que nos espera en un futuro. Algunas dirían que un rubio de ojos azules, dos metros de altura y sonrisa que derrite sería su perdición, para otras, basta simplemente una mirada carismática, músculos por todas partes y el cabello perfecto ¿Cómo poder comenzar una lista de los hombres más guapos en la historia del cine si de por sí aquellos que están en la pantalla grande son algunas de las personalidades más atractivas y con mayor talento? 
 Las mujeres más jóvenes empezarían la lista con Zac Efron o un artista coreano. Las más maduras incluirían en la lista, sin lugar a dudas, a Bruce Willis o George Clooney y en otras épocas, el símbolo para describir a los hombres con más sex appeal incluían un rostro masculino con rasgos bien definidos y los ojos más impactantes, tales como James Dean o Rock Hudson. 
 Ese atractivo sexual es la base del deseo. El poder de atraer el interés erótico  o sexual de otras personas, ya sea por el físico, el trato que esa persona brinda, el contexto en el que aparece, la voz, el olor o cualquier otro factor. Los símbolos sexuales del cine, por ejemplo, se rigen por el contexto, la forma en la que hablan y por supuesto, el físico. Una combinación de las cualidades que hacen que nuestro criterio se desvanezca y nos dejemos llevar por nuestros más puros instintos. 
 Para que alguien luzca atractivo todo juega, pero existen hombres, grandes figuras del cine que por décadas han marcado los parámetros de belleza que rigen al mundo. Te presentamos algunos de los más guapos de la historia. 
 Jake Gyllenhaal (1980) Película destacada: Donnie Darko (2001) Paul Newman (1925) Película destacada: Dos hombres y un destino (1969) Robert Redford (1936) Película destacada: El golpe (1973) Gael García (1978) Película destacada: Amores Perros (2000) Clint Eastwood (1930) Película destacada: El bueno, el malo y el feo (1966) Michael Fassbender (1977) Película destacada: Shame (2012) Christopher Reeve (1952) Película destacada: Superman (1978) Alain Delon (1935) Película destacada: A pleno sol (1960) Xavier Dolan (1989) Película destacada: Laurence Anyways (2012) Bradley Cooper (1975) Película destacada: American Sniper (2014) George Clooney (1961) 
 Película destacada: Los descendientes (2011) Brad Pitt (1963) Película destacada: Seven (1995) Colin Firth (1960) Película destacada: El discurso del rey (2010) Harrison Ford (1942) Película destacada: Blade Runner (1982) Leonardo DiCaprio (1974) Película destacada: The Revenant (2015) Kevin Costner (1955) Película destacada: Dances with Wolves (1990) Olivier Martinez (1966) Película destacada: Infidelidad (2002) Hrithik Roshan (1974) Película destacada: Bang Bang (2014) Luca Argentero (1978) Película destacada: Saturno Contro (2007) Tom Selleck (1945) Película destacada: Lassiter (1984) Louis Jourdan (1921) Película destacada: Gigi (1958)  Marco Leonardi (1971)  Película destacada: Cinema Paradiso (1988) Louis Garrel (1983) Película destacada: Jealousy (2013) Laurence Olivier (1907) Película destacada: Hamlet (1948) Montgomery Clift (1920) Película destacada: De aquí a la eternidad (1953) Gregory Peck (1916) Película destacada: Matar a un ruiseñor (1962) Charlton Heston (1923)  Película destacada: Ben Hur (1959) Marlon Brando (1924) Película destacada: El Padrino (1972) James Dean (1931) Película destacada: Rebelde sin causa (1955) Rock Hudson (1925) Película destacada: Gigante (1956) Warren Beatty (1937) Película destacada: Bonnie y Clyde (1967) Chris Hemsworth (1983) Película destacada: Rush (2013) Ryan Gosling (1980) Película destacada: Drive (2012)    Ralph Fiennes (1962) Película destacada: El paciente inglés (1996) Errol Flynn (1959) Película destacada: Robin de los bosques (1938) Tom Hiddleston (1981)  Película destacada: Archipiélago (2012) 
 Ya que deleitaste tu pupila con los hombres más guapos de la industria cinematográfica, te recomendamos que también lo hagas con las mujeres más hermosas de la historia del cine . 
 
 *** 
 Te puede interesar: 
 Los más guapos del rock Las ciudades del mundo con los hombres más atractivos